求一條wax skinny jeans

筆直1500 全黑 waxed skinny jeans

a.p.c 有無呢類款?

naked&famous有，不過係一兩年前見有，再唔係就g star